當年討論 給5萬香港人居英 英國平民：我地冇欠香港人

你們虧欠了 Islam

當年係澳洲我做緊面包聽到鬼婆打電話上電台話 chinese D 餐廳點 dirty, we are full 呢 D 野.

家下我望住班回教徒真係笑撚到訓唔著.

白鬼家下真係敗晒祖宗山墳, 香港係眾多殖民地最成功之一. 竟然比印印去都唔比香港人.

家下每日提心跳膽, 有 D 埠比回教徒食撚埋真係好睇

我識既香港人去到英國，肯做野，仲要勤力過英國佬

不過70年代英國既新移民錯誤，令英國鬼對移民介心好重

89年代傾香港前途時，margaret thatcher 連英國內部問題都未攪掂，點會照住香港人？

Hong Kong : a Time Bomb

樂見佢地容納穆斯林

食住花生
睇十字軍東征

佢地講得岩架喎
但如果佢地今日都未死見到英國搞成咁
唔知佢地而家咩樣呢

香港幫英國賺咗咁多錢
一腳踢你畀個獨裁政權都叫冇虧欠
當年批香港移民有錢到震
而家就要硬食班恐怖分子

踢班港豬去北愛開荒咪得。

講開呢5萬個名額就好笑，當年經歷完64香港人都驚共產黨，社會強烈要求英國放多啲名額，當時議員鄧蓮如極力幫香港人爭取到5萬個名額，但到申請時又反應冷淡冇人申請，香港人由此至終都係一個失憶民族，啲嘢好快就唔記得

其實香港人同英國人係好撚似的
香港好多野都係學英國人，包括性格等等
只係寧願俾班印度佬同蛔RoA，而香港人無份真係超級大傻仔
有奴工唔要，要潛在恐怖分子

好多政經人士有拎架其實
只不過英國政府無公開名單，其實係咪真係無人申請呢

咪就係 個個申請完都唔講出嚟啦
我身邊好多朋友中學一直冇講自己咩passport
一上大學先知原來個個英國 加拿大 澳洲人
得我一個係揸BNO 個感覺真係
加上5萬名額其實好少 有錢個班申請完都冇咗
窮少少都唔駛諗

又話香港人冇幫英國當過兵 所以尼泊爾人好過香港人 - well BN(O) passport holders can join the British Army and get British Citizenship after at lease five years' service.

憑一支單簧管 香港仔入選御林軍

以香港第一人身份成爲英國御林軍樂手，David憶述，源於幾年前一次聚餐時偶遇英國陸軍音樂總監，對方提起英國御林軍樂隊招募新隊員，他持有英國國民(海外)護照(BNO)身份也可參與招聘考試，故決定一試。軍樂隊考試分兩部分，體能為先，音樂第二。對於當年33歲的他來說，體能測試是極大的挑戰，要10分半鐘內跑完2.4公里，亦要做掌上壓及仰臥起坐，首輪面試因跑步不達標而失敗。但他並沒有放棄，返港苦操3、4個月後再接受挑戰，2013年過關斬將通過所有測試，成功取錄。

身為英皇室的御林軍，薪酬福利令人關注，David則不予透露，僅指薪金水平較香港警察低一些，除普通的醫療和交通福利外，最優厚是住房福利，他與同事在倫敦市中心合住一間800至900平方呎單位，月租只需30英鎊，僅相當於300港元，相信令不少香港青年人羨慕。他現長居英國，還有一年便可入籍，目標是繼續在軍隊攀升，成爲終身職業。

低能仔樓主斷章取義

樓主

人地回教係用暴力爭取番黎，當地人試下係電台公然話回教餐廳點點點，個電台應該俾回教佬炸左
華人個個東亞病夫咁，人地白鬼點會驚你

有矛盾？
A:你o既情況真係好不幸囉
B:如果畀佢地
A:如果畀佢地.....吓?!......

收多啲蛔 蟔啦
香港人咁樂意融入英國文化
犯罪率一定係低(應該仲少過當地白人)
又冇啲揸住宗教周圍殺人嘅癡線佬
但你偏要揀啲落後國家嘅人 等俾人炸多啲

好憎英國人
USA遠比UK好

USA number one!